《01》引消息：北京定23條立法時間 明年內啟動 2019年完成

《01》引消息：北京定23條立法時間表 明年內啟動 2019年完成

立場報道

2017/11/23 — 12:05

網絡媒體《香港01》

今天引述知情人士透露，北京已為23條立法制定框架時間表，而且來勢甚急，計劃最快在明年內便正式啟動，並在2019年完成，以免與2020年立法會選舉太接近，影響建制派選情。最大可能是明年9月或10月啟動，因《國歌法》及「一地兩檢」料已完成立法，「再無後顧之憂」。

報道又引述消息人士稱，按北京強硬派的算盤，倘23條立法像03年般功敗垂成，最後的撒手鐧是，由人大常委會將國安法納入基本法附件三，變相立法，但也會等到立法會選舉後才出手，屆時距離林鄭月娥首屆特首任期完結仍有兩年，「時間相當鬆動」。

想快咪引入附件3

今次應該係堅+

到時鳩拉

香港01，正仆街冚家鏟，屌你老母大爛臭化屄

拉毛咩
過半數就通過

雨傘運動2.0？

關sir條list咪即係連登23條

民主黨胡志偉-23條立法若做好諮詢-較大機會達共識

終極1步 強行上馬
到時白鴿黨唔通又會

樓市入貨時機

有人以為23條立法後
只要守法 唔會影響到日常生活

估會比03年更強行立法
立得更嚴

其實23條根本唔可怕

因為政府用23條拉人, 都要由法官判決
法官 可以判無罪釋放

就好似雨傘革命時, 警察每晚都拉人, 又控襲警, 又控破壞公物
結果好多都是無罪釋放, 法官 仲屌鳩警察 亂咁拉人, 浪費時間

你瞓醒未...

easy, 換晒班紅底法官，一秒定罪

如果咁易換, 雨革 已經成千人坐緊監

法官咪都係跟法律條文前題判刑

法無情為前
判左d法官先暴露個人感受渣

《基本法》第104條：
「香港特別行政區行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。」
【宣誓覆核】人大對基本法104條釋法內容全文

朱仔成我屌你老母
前排雨革仲拉緊人 仲有義士上緊庭
咪撚扮幫口輕描淡寫 23條好似好簡單冇嘢
你條垃圾五毛

我可以想像到林鄭肯定係50年裡面最成功既特首

而家唯一寄望既係個市快D冧, 推高失業率, 搏多次0371

唔係一定玩撚完

一早講上一代趁樓市價高全部套樓

集體向西方買島買地算架啦

不過上一代有幾多個理你姐

今次玩完啦
不過香港人冇所謂

最緊要係 QQ 升

明知香港人短視
所以而家死都要谷個市
過左海就神仙

香港真係輸撚晒
人地澳狗有23條有國安法
有9000
香港日日150再加23條
一蚊都唔撚比你
交稅就係益晒中國大陸
真係超正

改到d條文超易捉,
求其fb 連登quote篇憎中共既文都告得,法官點中立都無用。

全港一獲熟

2020年打仗

賣港

最簡單 立咗23
國歌法都唔駛 已可以拉人封艇
不但人權 言論自由受影響
連經濟環境都受影響

你都on 99，新的香港可以好似而家香港咁炒樓？

你講出嚟嘅時候，自己有冇笑出聲

五毛又入晒黎開飯

樓市2018爆煲

唔緊要
樓價跌就得
立230條都得

正式玩撚完

人大釋法咪得

壁𥚃分明既世界無自由

以前香港人仲未識勇武

近呢幾年, 香港人已經學識 佔路,打人,掟磚頭

基本法最終解釋及修改權在人大

好重冇力感 一方而唔知可以做啲咩改變局面 但又唔想比港共政權惡撚哂

*一方面

要逆轉局面起碼要支那國力逆轉
雖然時間都唔遠

壁裡分明既世界即將來臨
面前係要係未日來臨前做好應做既事
要時刻記住猶太銀行家既故事

見你條五毛未撚死就知香港人仲係好和平

如果真係有2.0
今次真係會係最後一次

跟外國比 小巫見大巫

唔使試水溫
強行通過

短期內都唔睇唔到支那會衰退落
而家係諗下點樣形聚一個抗爭力量去發動比雨傘更大規模既運動
之前有ching開post講過工會同學生力量去抗爭 我覺得係有用 但搞工會真係唔知點做到 爭取勞工權益就話易 但要佢地反抗23條難好多

Agger

回想當初 都諗唔到會有雨革 佔中前一星期 都係度諗到時會係佔一日之後比人抬走 諗都諗唔到會搞到咁大規模 望就望今次有埋其他社會因素 例如樓 股市爆破 之後又有突發野發生 激起啲人佔多次

唔講太耐，就講最近

what is DQ案？

唔差在有埋追溯力啦

會發生雨傘革命, 係因為 梁振英自己on9, 放催淚彈清場, 結果清唔到場, 反而激發市民佔路

而 林鄭 就相反
上一次黃之鋒坐監, 市民遊行
林鄭 就等你班人行完之後自動番屋企
跟住林鄭 再同一眾高官 涼冷氣, 食大餐...........唔撚理你

支那咁撚串都係因為經濟強
支爆先可以救全世界

但幾時先爆

唔係打人
係打垃圾啫

時間點幾難確定
但距離不遠

設有追數期

我諗雨革2.0己經係唔係佢死 就係我地亡

咁我地比人拉撚硬

突發